係咁出手汗

係咩原因

我都係

拖手之前要拎張紙巾抹走啲手汗先

我平時唔會 呢兩日凍就狂出

我反而呢幾日冇乜

可能我緊張

見到靚仔？

唔係

我都係 有時好似水龍頭咁滴水